[BNO]有幾多人打算去英國?

雖然HK係我屋企，但無奈生活唔到落去
好想快啲走

P牌開走佬post
樓主你準備單機連登

Blocked 樓主分化